廢老嚟講 基辛格認第二有冇人敢認第一？

屌你基辛格有份養大中共
97歲都唔撚死

白皮豬就係咁𨶙蠢